
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: En raison de mes méthodes de travail à Trappes avec les services techniques , j ' apparaissais comme l ' homme de la situation , qui allait parvenir à introduire un dialogue entre ces positions opposées .
Entity Name (Type) :: Trappes (LOC)


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: En raison de mes méthodes de travail à Trappes avec les services techniques , j ' apparaissais comme l ' homme de la situation , qui allait parvenir à introduire un dialogue entre ces positions opposées .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: En raison de mes méthodes de travail à Trappes avec les services techniques , j ' apparaissais comme l ' homme de la situation , qui allait parvenir à introduire un dialogue entre ces positions opposées .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ travail, aller ]
alethique :: 1 :: [ aller ]
appreciatif :: 1 :: [ travail ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ travail ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ aller ]
alethique_niveau1 :: 1 :: [ aller ]
appreciatif_niveau3 :: 1 :: [ travail ]
Total feature counts: 8


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: En raison de mes méthodes de travail à Trappes avec les services techniques , j ' apparaissais comme l ' homme de la situation , qui allait parvenir à introduire un dialogue entre ces positions opposées .
No features found.

